黃大仙靈簽贈予街坊及香港人

黃大仙街坊好波！請各位注意安全